點解黃碧雲一定要選

條路都寫埋俾佢，袁海文都要讓路